話時話梁振英仲有無日日喺度「恥與為伍」梗

如題

佢日鳩日喺度「恥與為伍」想斷蘋果米路
一來而蘋果真係多人睇，啲商戶唔會有好嘅宣傳途徑都唔用
二來人地開始行訂閱制，有班市民喺度幫補下
三來狼英facebook班fan屎全部藍絲廢老 又度縮又無消費力又無組織力啲錢留哂畀啲大媽

結果屌你老尾網民一發功話抵制
個效果勁你千萬倍
放你幾條街 你個狼英尾燈又見唔到塵又食唔到仲日日喺度妹妹下喺度「恥與為伍」

一諗到將來個社會會慢慢將呢堆廢柴淘汰就好心涼

屌 梁振英你推動完香港民主運動之後已經無價值架啦，快啲收檔啦屌

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

去左非洲宣傳一帶一路

無人覺得呢個強烈對比 好撚好笑

你唔講，都冇人記得姓梁嗰個柒頭

就係佢以為自己做個濕鳩政協副主席 好有影響力
然後無人記得佢日日喺度post野呢下悲哀

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司慎選推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已見TVB廣告，本人不會購買相關產品及預售卷，直至品牌作出新回應
榮華香港 -

阿何妖搞個集會仲有用過你隻死廢老